疫情就算熄滅了 煲底再相見也重要

紅眼晴幽幽的看著這香城
如同苦叫擠不出高興

廢人廢語再不緊要 靠近手足的身邊

邊間教會

全城熱議 鳩衝口罩 彌留白肺作黑狗佈景

831 手足的眼淚會傾城
元朗熄了 旺角漸冷清
催煙會射 黨鐵會停
顯得這每夜抗爭 更易勝